做左加士伯跟車兩年，你問我答

做左加士伯跟車兩年，你問我答

6days?每日番幾多個鐘？幾錢人工？

做邊區多

830am返工，而放工時間唔定.視乎你做邊一條線
底薪得六千幾，再加勤工千一蚊
成份人工16000到24000不等，都係睇你做邊條線

秒密，講左一定搵到我